幾十萬位回報推介

沽sqqq 一股
你睇下ipo 價
沽一股留畀個孫
冇人會多謝你
跟本冇得輸

幾十萬倍*

師兄駛唔駛驗下腦